喺公司冇人傾到計

上一份工都幾多三十歲以下嘅後生仔女, 得閒吹下水 一齊食lunch, 有時又會搞活動去玩

但依家差唔多全公司都係上左年紀+做左好耐嘅女人, 佢地本身已經分哂山頭, 我有嘗試R下水吹, 但佢地都好冷淡

甚至有一個女同事由我入職以來就成日睥住我 喺走廊見到/四目交投, 我都會笑一笑打招呼, 但佢係閪面冇表情咁睥實我, 我有時行過佢都係咁樣睥住我

我都知返工唔係為左吹水/識朋友, 但有時全日一句野都冇講, 覺得好悶好自閉

利申: 真絲 grad後第二份工 做左年幾

主動啲同同事傾下計啦
寵物 時事嗰啲

利申 fg第一份工

一係轉工，再唔咪搵個易D嘅山頭痴埋去
我個人建議做獨家村算數

消防兩次點算的傷者數目不同，到場後初步點算為 10 人，最終 7 人送院

位置四：22 : 57 太子站底層月台 往中環車廂內
急救期間，列車突然一搖、開出，時為 23 : 03分。

位置七：23 : 00 太子站底層月台 往中環第 5 卡至車尾
3 分鐘後，往中環列車開出；再過 2、3 分鐘往調景嶺列車亦開出，同時警方開始驅趕月台上所有記者。

23:03 match 23:00+3mins
所以係有可能有人見到，係22:57 - 23:03 之間，共6分鐘

位置六：23 : 07 太子站底層月台 往中環車頭對出
他記得被捕者一排排地蹲下，堆了至少三排、近 60 人；然後左方有一位昏迷不醒的黑衣男子，驟眼看沒有血，不知如何弄成這樣。有一個軍綠色 T 恤的男子則被打得頭破血流，還有一個「肥仔」好像恐慌症發作，一度手腳僵直呼吸困難。 共三人

「你問我覺得有無死人？我不能排除這個可能。」David說，「因為我親眼見過有人不省人事，連同那軍綠色衫的男仔，事後在警署都沒碰過面了。」

剩下的事情，只有警方、港鐵職員、消防救護員及被捕者知道。

【專題】地圖重組 8.31太子站 閉路電視有真相嗎？

立埸新聞為香港人尋求831真相，極重要，請睇！

太子站重要，新屋嶺一樣重要！

Why not both

其實都有傾嘅 但都係幾句

明白 所以呢家日日上連登

工作經驗十年，可以肯定話你知做咗好耐既女人好恐怖。埋唔到堆情願保持距離唔好得罪。

係呀我都留意緊其他工 做左成年自閉仔好攰

係呀我有聽過佢地講我閑話 話我著條裙短 我依家改左著褲

返左十幾年工，可以講無咩必要同啲同事fed
大家保持好工作關係就得
要frd嘅自然好frd

返左十幾年工，可以講無咩必要同啲同事frd
大家保持好工作關係就得
要frd嘅自然好frd

慢慢嚟啦
又唔係個個同事都talkative

都係嘅 只係有時好悶想傾下計

所以依家上連登傾

睇下有冇其他fg
宜家我喺office 連埋我3個fg大家都可以講兩嘴

邊區? 咩類型公司吖?

冇呀最後生都三十幾

九龍灣 細公司尼架 所以唔多同事

你負責做咩

都係普通文職咋

做過好多份工

唔知點解九龍灣區d女同事女上司特撚別臭閪格

係囉 連著咩都比佢地評頭品足

返工咁悶，一定講是非打發時間啦。

同你一樣
同team既同事最細果個都3字頭
佢地冇人睇連登

番工你估番學識人咩
逗人工準時放工算啦

點樣靠寵物r水吹

一齊做緊返工狗

哇屌，如果唔係你利申最後個句「做咗年幾」同自己情況有啲出入，我仲以為自己幾時夢遊開左post同你一模一樣呀屌
利申：做咗半年

明呀 我都自閉逗左年幾人工 但始終吹兩句水都唔得會有啲唔開心啫

如果唔mean嘅話 3字頭冇問題架

圍爐取暖 尤其是公司多女人 佢地淨係會撩後生男同事 對我地就淨係喺背後講是非

唔mean既...
不過真係好少出黎一齊活動
岩傾既話題都唔多
上連登好過

exact7ly永遠差別待遇錯少少比人屌到仆街，後生男同事做錯大穫嘢都係笑笑口化無就算

你放工 又出去搵男仔 傾囉

返工直頭非公事唔好搵女人
話不投機半句多
同佢fd唔fd都係俾佢地搵笨柒，有你幫佢冇佢幫你

成公司老女人冇計啦

全公司男人一隻手數得哂

放工就唔一定要搵同事啦

我都明你心情 我之前轉左工都係咁
有d同年紀同事 佢地fg一齊係度做左兩年幾
我後尾加入真係埋唔到堆 佢地有d咩活動都唔會預我添
但吹水我就搭到嘴既

但你個d又俾人睥又剩依d真係做唔長，又是非 轉到就轉啦 著條裙都要俾人地講

咁都好慘呀 搞小圈子唔理你
我公司啲女人都著得好hea 只要我一有少少打扮就會比人gossip

又唔係唔理，係公司無乜野 只係唔會係公司以外有交雜
不過另一面都可能係好事 同同事唔好太過熟太多私人野可能都唔太好。以前發現有d舊同事 連director fb都加，一陣鬧下公司隨時俾人篤灰

咁可能你真係靚過哂佢地 妒忌positive

有乜撚野好傾,返工等收工咪算

啱嘅同同事保持距離係好事 第時quit都灑脫啲
唔敢講靚過 但一定後生啲

真 有時個工種行頭窄 都係唔好亂當同事朋友

你做乜笑d嬸嬸人地排你呀而家

同女人做野真係好辛苦
我自己係女人都咁話

咩工?
好想畀女女西面

嬸嬸尼架喎

你西佢咪得囉

有呀我都瘋狂西番佢 唔會同佢客氣